入餐廳/體育館 其實職員可唔可以去睇我地填d資料？

如題
政府啲場所 例如 體育館
某個體育館係睇你資料 問下你個資料
某個體育館佢又會打電話俾你當場核對

餐廳就睬你都傻

保安有權睇你資料
咁職員呢？ 佢又可以咁做嗎？

你打電話BOOK檯留電話都係職員抄

我認佢係攞咗我資料

但企喺門口會可以咁做咩

體育館即係政府人員，你話呢